[差你一個] 天后大量巴絲出閘

一車車咁黎

天后b出口要守備軍防白衫